黑警抹黑光時

頭先search 光時竟然見到 d 咁ge野：

Google 廣告未必個個都見到，但係見到記得舉報下佢！

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

google廣告有得咁賣法既咩？

所以要舉報

但係佢一句話係algorithm既話咁又係拆唔到
btw reported

媽呀好小學雞

同埋唔係個個人都有search到呢個廣告
樓主試多幾個ac先

我冇喎

有時有 有時無
見到就舉報下佢

幫佢click多幾下，用佢多啲錢

我用兩個browser都唔見有

google可以同警務處交易㗎咩